林鄭打算同中共攬炒?

段錄音咁清, 而且特首辦已經間接證實係真野
等於向全世界宣布777或中共有一邊一直都講緊大話
直接將777同中共放響對立面
仲要唔知係邊個放錄音出嚟
如果係富豪果邊咁呢條友大陸投資玩完, 香港生意以後都唔慌好過
係既話我對佢致敬, 人類歷史冇太多人願意投資咁多去對抗政權

但如果係777果邊咁即係777公然造反, 對抗中央, 落中共面
777錄音講真話=香港現任特首公開證實一個兩制係假既
777錄音講大話=777陷害中共
除非中共願意硬食, 否則無論777講真話定假話都唔會冇後果
或者係777唔想自殺之下諗到既下策(定上策?)

總之聽日港澳辦記者會會好有趣
以後呢段錄音亦會不斷被各國用嚟反證中國所作出既一切承諾/門面話

之前個條唔夠力，今次整多條
似想自保

On撚9

全部都要死

三七係生係死唔重要，最緊要可以煲大嚟玩，燒KINA屎忽

可以係邊到有得聽？

我反而覺得係中共授意咁做
目的靠大家分析
我認為林鄭就算俾佢十條命
佢都唔敢主動擺支共上檯

似係D商會場合致詞
所以錄音人士冇咁易捉到

gg啦，我英文好差，完全聽唔明tim

嘈咩呀
全部都要死
無得留低

好明顯示弱扮可憐啦，信郭文貴都唔撚信條柒婆啦On9

我覺得似係777自己流出去嘅，

佢公開話絕對唔會成立獨立調查委員會，係因為同警隊會面，應承咗佢地，表面上係撐警，實際上係推警隊出去死，亦令民怨更高，由果番話開始佢就似係想攬炒，十一之前應該仲有更加多嘢爆出嚟

有冇得叫777棄暗投明，聯合香港人向英美求救，攻打大陸政府

可能係美國商會

會唔會係林鄭迫緊中央表態? 佢之前放風話中央唔答應5大訴求，可能中央要佢揾哂D江派餘黨出嚟。

攬炒之母. 台獨之母 港獨之母 反共之母 d title 就來多過 GOT龍母啦.

唔好諗咁偉大, 佢想快啲甩身走人先爆出嚟.
簡單講即係自保.

要有命咁下台, 響檯低率先擺中國上檯呢招都算半苦肉計.
一追究起上嚟全家陷家產(不過就算係都唔可憐)

最後劇本會唔會係
777故意訓練港獨情緒 抗爭大軍 等老解落到黎派黑警應戰
不過無咩可能

香港現任特首公開證實一個兩制係假既

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

問題係唔想聽哩個人把聲。佢害死咗哥哥姐姐。